一句講晒 無決心唔該留係屋企睇直播

企後排一見狗就退有幾打擊軍心知唔知
你地退晒勇武手足無backup係無得打
見狗係推唔係退 唔該

講係咁講
10.1出到黎你班仆街咪又係咁
啲po教人點做根本係晒鳩氣
你估佢地唔知咩 唔敢咋嘛
垃圾學人嗌革命 返屋企訓啦
10.1反推到狗防線既我直播裸跑 地點手足定 講完

［手足入］希望大家可以多D留意屋企樓下E個位，提防D奇怪人搵有用垃圾

盡做啦 自問身體唔好/淆底嘅 留喺屋企都無問題 twitter需要你做文宣 live需要你做back up 退場需要幫手update撤退路線

推 我想裸跑 比啲力水

係, 好似荃灣大遊行
人好多, 但係有狗衝過黎全部人跑, 先有果張唔救人既相
但係兩個鐘後, 30幾個手足組隊入去二玻坊反黑
之後再打狗, 打到軍裝狗開槍
對於勇武手足黎講, 知道身邊人係齊上齊落係最重要

要打狗有幾難
佢地骨子咪又係華人怕事
狼過佢佢實退
明明次次都outnumber人
死都要退
今日金鐘有埋大盾都棄盾
不如返屋企啦

繼續負皮啦廢閪
狗都驚學人嗌時代革命
我屌撚晒你班傻閪呀

推前咁小事有幾難啊
你班後排傻鳩推前
打咪又係手足打
加上啲狗見你人多 你估佢敢衝？

算啦
綿羊乖乖地比狗咬
唔好出黎搶光環啦

屌你班傻閪
出黎行行企企見狗即跑買贖罪券
香港唔洗你地呀

有人得個手術口罩都敢入場救人
你班full gear後排係度做乜鳩呀
答我啦廢物

內客正評，語氣負評
太多人冇事就上晒第一排，有少少聲就跑到去最後排咁，勇武見到以為人多諗開拖，忽然間冇然人就一齊退落去，幾無謂。寧願你一開始企後少少等手足有返d人手既預算

你估我無試過好聲好氣求人唔好走？
跑前跑後就係想救人之後有backup
啲撚樣做左乜？
狗車一到防暴未落就驚到跑
我屌晒你地老母呀

啱 出到嚟驚嘅 真係唔好出。
唔係割席 但恐懼心態 會蔓延 影響到其他人就唔係咁好

今日出POST, 話無決心唔該留係屋企睇直播

然後到時就出POST話無人出黎 呢場運動宣佈失敗

革命革命
香港人除左做綿羊仲識乜呀

有力跑無力1212向前推

Sorry
呢班撚樣出到黎都係宣布失敗

推

出左黎就當自己出左力
好撚偉大呀屌你老母
頒個諾貝爾比你地啦

勿送頭勿送頭
有得打你都退咪變送頭囉
下水餃聽撚過未呀

垃圾香港人
夠膽出黎屌我話我鬧錯你地呀
夠膽用行動證明比我睇你唔係垃圾啦

最後大家一齊睇直播

好呀一齊死
反正自己攞黎
唔撚好自我感覺良好啦

你都ON9
人數不嬲都係唯一優勢

出黎行街好叻呀
抗爭革命都唔敢講出口

係呀
人數係唯一優勢呀
點解呀 因為人多狗就無得咬人呀
但佢地一出現就鳥獸散
比你200萬人都無用啦on99
7萬個人100個肯推
7000個人1000個肯推
邊個贏面大呀
答我啦撚樣

咁你咪好撚叻
幫香港人拎到優勢

人數優勢
屌你地啦

咁2M入面1.99M都留係屋企就對黑警最好囉

10k人出10k都肯推贏撚左啦傻閪

見狗就退仲算唔算headcount
有乜實際作用
答我

繼續精神自瀆話自己好有用贏左啦
阿Q精神永不滅

敢負皮唔敢面對現實？
答我啦 你地出去有乜用
除左拖累手足仲有乜用

其實真係好矛盾，今日係cwb有條女話，天后勇武唔多，頂唔到好耐，我地要退比佢地走，我地唔退佢地走唔到，前線係天后，走又唔係，唔走又唔係

退比佢地走已經係傻閪
推上去 救手足 逼走啲狗先係正解
笑撚埋右

負皮唔敢答？返屋企睇直播啦

算啦，香港人連出《緊急法》既危機意識都無，仲講乜嘢「決心」、「勇武」？

走到咪走
走唔到一齊幫中共含撚
比人強姦都唔識反抗
抵做雞啦

Sorry笑撚左
55/100k連簽名都懶

岩呀
前線快閃完就轉場, 留低和理非為盾先係正解, 但問題係個個都攸唔到

其實，同係手足，嬲都唔洗語氣咁差，比方法or意見和理飛點做先係更好同繼續落去
而唔係罵，粗口留翻同對家講，您咁就有用咩？

而家係調撚轉
手足仲要做埋班傻閪既盾
咁不如唔好出等手足專心攻啦

講完佢地會聽咩？
跪完又好屌完又好咪又係唔撚聽
唔好誤會 我唔係黎屌醒人
我係黎叫大家有心理準備一齊輸
身邊已經好多手足心都淡

Btw sorry 我剩係會叫做實事既做手足
出黎行街買贖罪券個班我無認同過佢地
係我地割佢地 唔係佢地大恩大德講不割

講清楚
我屌既唔係和理非
身邊大把人肯認無勇氣 唔會上前
會肯做文宣做FA做義律
我絕對respect
我屌既係又要去現場充人數
上撚晒gear
一見狗就走個班偽勇武

繼續負皮精神自瀆啦
你地好叻 香港人好可愛

我係狗我見到你班撚樣掩住半邊嘴笑啦
制度內我無後果
制度外你都唔敢郁我
男殺女姦基本啦

你地懦弱到寧願匿埋負皮都唔敢出黎屌柒我
仲話革命